石門cdd reading

返工前hr sd 左五六份policy黎要我睇，每份40幾頁。有冇巴絲知係要記曬啲內容定略知一二就ok定點？

Bro留tg